# README #

## Proyecto de ARI 2020 

### Proposito del Repositorio ###

* Proyecto-ARI
* 1.0

### ¿Cómo hago el set up? ###

* Instalar Nodejs
* Instalar Yarn
* Descargar o Clonar proyecto 
* Abrir la carpeta contenedora
* Abrir terminal 
* yarn install
* yarn start 

### Integrantes ###

* Carmen María Solano García 0002963
* Carlos Antonio Minero Dubón 00058016
* David Benjamín Ayala Giralt 00006715
* Karina Daniela Mina Martinez 00012217
* Gustavo Ernesto Molina Ayala 00015711
